道指熔斷10次 我切

今日連仔冇乜人吹話會熔 就熔左
會唔會熔兩次呢

我信你

切乜

指甲

面神玩咁大

冒充麵神
要斬JJ

我要真麵麵

你代麵神找咗春袋開榴槤條數，我就認你係麵神

我係面神